<resources>
    <string name="app_name">Pencak Silat</string>
    <!--Page-->
    <string name="page_main">Dashboard</string>
    <string name="page_sejarah">Sejarah</string>
    <string name="page_teknik">Teknik Dasar</string>
    <string name="page_kombinasi">Kombinasi</string>
    <string name="page_info">Info Aplikasi</string>
    <string name="page_cara">Cara</string>
    <string name="page_video">Video</string>
    <string name="page_about">About App</string>
    <string name="page_web">Web</string>

    <!--Profil User-->
    <string name="paragraf_satu">   Penulis mempunyai nama lengkap Mohammad Khoirul Anas, lahir di Kabupaten Jember pada 07 Juni 1996 silam. Penulis merupakan anak tunggal dari pasangan Bapak Nur Ali dan Ibu Paini. Pendidikannya dimulai dari SDN Gunungsari 02, setelah tamat belajar pendidikan dasar penulis melanjutkan pendidikannya di Pondok Pesantren Darut Tholibin Al-Qodiri 02 Krebet-Gumukmas. Selain berfokus pada pendidikan ilmu agama penulis juga menempuh pendidikan formal di MTs. Al-Qodiri dan melanjutkan pendidikan ke jenjang yang lebih tinggi di MA. Al-Qodiri Gumukmas. Pada tahun 2015 penulis berhasil menyelesaikan pendidikan di MA. Al-Qodiri Gumukmas sebagai wisudawan terbaik. Tidak berbangga dengan pencapaian itu kemudian penulis melanjutkan pendidikan di Perguruan Tinggi Universitas Negeri Malang yang berkonsentrasi di Jurusan Pendidikan Kepelatihan Olahraga.</string>
    <string name="paragraf_dua">    Sedari duduk di bangku Sekolah Dasar, penulis menyadari betapa pentingnya aktif  dalam kegiatan non-formal. Sejak Sekolah Dasar penulis mulai aktif di kegiatan Pramuka dan ekstrakurikuler olahraga. Sedangkan sewaktu MTs penulis banyak menghabiskan waktu untuk latihan pencak silat di perguruan PSHT. Berlanjut ketika masuk MA telah ditetapkan sebagai pelatih pencak silat di PP. Darut Tholibin Al-Qodiri 02 sekaligus menjabat sebagai ketua Osis MA. Al-Qodiri Gumukmas.</string>
    <string name="paragraf_tiga">   Saat menyenyam pendidikan di perguruan tinggi Universitas Negeri Malang penulis aktif dalam kegiatan Organisasi Mahasiswa. Menjadi anggota Himpunan Mahasiswa Jurusan Pendidikan Kepelatihan Olahraga (HMJ PKO) selama 2 periode kepengurusan yaitu 2016-2017, dan pernah menjabat sebagai Ketua Komisi 1 Bidang Pemerintahan dalam organisasi Dewan Perwakilan Mahasiswa Fakultas Ilmu Keolahragaan pada tahun 2018. Penulis juga pernah beberapa kali menjadi ketua pelaksana dalam kegiatan Ormawa yang salah satunya Kejuaraan Renang PKO Cup III 2017.</string>
    <string name="paragraf_empat">  Satu hal yang penulis sangat syukuri, yaitu dianugrahi oleh Allah SWT kedua orang tua yang sangat luar biasa dalam memeberikan perhatian, motivasi dan doa. Dan tak lupa untuk guru, dosen dan sahabat yang selalu menginspirasi dan memotivasi. Semoga kalian semua selalu dalam lindungan Allah AWT. Amin</string>
</resources>
